熱刺冠軍 派五個$100

只派同路者 投注額不得少於500
需貼飛
我刺冠了

推

撕飛啦
猁記贏撚硬

Lm

LM

不了 狗也不屌

未來或者有得派